<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Quests Version="1.0.38">
  <Quest>
    <ID>101</ID>
    <JP-Name>はじめての「編成」！</JP-Name>
    <TR-Name>A1: จัดทีมครั้งแรก</TR-Name>
    <JP-Detail>２隻以上の艦で構成される「艦隊」を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ 2 ลำลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>102</ID>
    <JP-Name>「駆逐隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A2: จัดกองเรือพิฆาต</TR-Name>
    <JP-Detail>駆逐艦４隻以上で構成される「駆逐隊」を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ 4 DD (เรือพิฆาต) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>103</ID>
    <JP-Name>「水雷戦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A3: จัดกองเรือตอร์ปิโด</TR-Name>
    <JP-Detail>軽巡洋艦を旗艦とし、数隻の駆逐艦で構成される「水雷戦隊」を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ให้ CL เป็นเรือธงและมี 5 DD อยู่ในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>104</ID>
    <JP-Name>６隻編成の艦隊を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A4: จัดกองเรือหกลำ</TR-Name>
    <JP-Detail>全6隻で構成される主力艦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดกองเรือ 6 ลำ ในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>105</ID>
    <JP-Name>軽巡２隻を擁する隊を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A5: จัดกองเรือลาดตระเวนเบา 2 ลำ</TR-Name>
    <JP-Detail>軽巡洋艦２隻を擁する高速艦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดกองเรือ CL 2 ลำ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>106</ID>
    <JP-Name>「重巡戦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A7: จัดกองเรือลาดตระเวนหนัก</TR-Name>
    <JP-Detail>重巡洋艦２隻を擁する重巡艦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดกองเรือให้ CV หรือ CVL 1 ลำ และ DD 3 ลำ ลงในกองเรือที่ 2</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>107</ID>
    <JP-Name>「空母機動部隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A12: จัดกองเรือบรรทุกเครื่องบิน</TR-Name>
    <JP-Detail>空母1隻以上を旗艦とし、その護衛艦艇と共に、空母機動部隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดกองเรือให้ CV หรือ CVL 1 ลำ และ DD 3 ลำ ลงในกองเรือที่ 2</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>108</ID>
    <JP-Name>「天龍」型軽巡姉妹の全２艦を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A8: จัดกองเรือชั้นเทนริว</TR-Name>
    <JP-Detail>天龍型軽巡洋艦「天龍」「龍田」を同一艦隊に配属せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ เทนริว (天龍) และ ทัตสึตะ (龍田) ลงในหองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>109</ID>
    <JP-Name>「川内」型軽巡姉妹の全３艦を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A14: จัดกองเรือชั้นเซนได</TR-Name>
    <JP-Detail>川内型軽巡洋艦「川内」「神通」「那珂」を同一艦隊に配属せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ เซนได (川内), จินซือ (神通), นากะ (那珂) ลำลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>110</ID>
    <JP-Name>「妙高」型重巡姉妹の全４隻を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A15: จัดกองเรือชั้นเมียวโค</TR-Name>
    <JP-Detail>妙高型重巡洋艦「妙高」「那智」「足柄」「羽黒」を同一艦隊に配属せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ เมียวโค (妙高), นาจิ (那智), อาชิงาระ (足柄), ฮากุโระ (羽黒) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>111</ID>
    <JP-Name>「扶桑」型戦艦姉妹の全２隻を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A17: จัดกองเรือชั้นฟุโซ</TR-Name>
    <JP-Detail>扶桑型戦艦「扶桑」「山城」を同一艦隊に配属せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ ฟุโซ (扶桑) และ ยามาชิโระ (山城) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>112</ID>
    <JP-Name>「伊勢」型戦艦姉妹の全２隻を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A18: จัดกองเรือชั้นอิเสะ</TR-Name>
    <JP-Detail>伊勢型戦艦「伊勢」「日向」を同一艦隊に配属せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ อิเสะ (伊勢) และ ฮิวงะ (日向) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>113</ID>
    <JP-Name>戦艦と重巡による主力艦隊を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A13: จัดกองเรือหลัก BB และ CA ในกองเรือหลัก</TR-Name>
    <JP-Detail>戦艦1隻以上、重巡2隻以上を主力とした水上打撃艦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดกองเรือ BB และ CA อย่างละ 2 ลำ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>114</ID>
    <JP-Name>「南雲機動部隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A19: จัดกองเรือบรรทุกเครื่องบินนากุโมะ</TR-Name>
    <JP-Detail>一航戦「赤城」「加賀」二航戦「飛龍」「蒼龍」からなる第一機動部隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ อาคากิ (赤城), คากะ (加賀), ฮิริว (飛龍), โซริว (蒼龍) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>115</ID>
    <JP-Name>第２艦隊を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A6: จัดกองเรือที่ 2</TR-Name>
    <JP-Detail>二つ目の艦隊、第２艦隊の旗艦を指定して、第２艦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือธงลงในกองเรือที่ 2</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>116</ID>
    <JP-Name>「水上機母艦」を配備せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A9: จัดกองเรือบรรทุกเครื่องบินทะเล</TR-Name>
    <JP-Detail>多数の水上偵察機を運用する「水上機母艦」を艦隊に配備せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดกองเรือ AV ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>117</ID>
    <JP-Name>第２艦隊で空母機動部隊を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A11: จัดกองเรือบรรทุกเครื่องบินลงในกองเรือที่ 2</TR-Name>
    <JP-Detail>第２艦隊に空母を配備して、空母機動部隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ CV หรือ CVL จำนวน 1 ลำ และ DD 3 ลำ ลงในกองเรือที่ 2</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>118</ID>
    <JP-Name>「金剛」型による高速戦艦部隊を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A16: จัดกองเรือชั้นคองโก</TR-Name>
    <JP-Detail>金剛型戦艦「金剛」「比叡」「榛名」「霧島」全４隻の高速戦艦を集中配備せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ คองโก (金剛), ฮิเอย์ (比叡), ฮารุนะ (榛名), คิริชิมะ (霧島) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>119</ID>
    <JP-Name>「三川艦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A20: จัดกองเรือมิคาวะ</TR-Name>
    <JP-Detail>「鳥海」「青葉」「加古」「古鷹」「天龍」を含む高速艦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ โจไค (鳥海), อาโอบะ (青葉), คาโกะ (加古), ฟุรุทากะ (古鷹), เทนริว (天龍) และ เรือเร็ว 1ลำ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>120</ID>
    <JP-Name>「第六駆逐隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A10: จัดกองเรือพิฆาตชั้นอาคัทสึกิ</TR-Name>
    <JP-Detail>「暁」「響」「雷」「電」4隻による第六駆逐隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ อาคัทสึกิ (暁), ฮิบิกิ (響), อินาซึมะ (雷), อิคาซึจิ (電) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>121</ID>
    <JP-Name>「第四戦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A21: จัดกองเรือลาดตระเวนหนักที่ 4</TR-Name>
    <JP-Detail>「愛宕」「高雄」「鳥海」「摩耶」を基幹とした第四戦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ อาตาโกะ (愛宕), ทาคาโอะ (高雄), โจไค (鳥海), มายะ (摩耶) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>122</ID>
    <JP-Name>「西村艦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A22: จัดกองเรือนิชิมูระ</TR-Name>
    <JP-Detail>「扶桑」「山城」「最上」「時雨」を基幹とした西村艦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ ฟุโซ (扶桑), ยามาชิโระ (山城), โมกามิ (最上), ชิงุเระ (時雨) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>123</ID>
    <JP-Name>「第五航空戦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A23: จัดกองเรือบรรทุกเครื่องบินที่ 5</TR-Name>
    <JP-Detail>「翔鶴」「瑞鶴」を基幹とし、駆逐艦2隻を加えた第五航空戦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ โชคาคุ (翔鶴), ซุยคาคุ (瑞鶴) และ DD 2 ลำ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>124</ID>
    <JP-Name>新「三川艦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A24: จัดกองเรือมิคาวะทีมใหม่</TR-Name>
    <JP-Detail>「鳥海」「青葉」「衣笠」「加古」「古鷹」「天龍」からなる三川艦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ โจไค (鳥海), อาโอบะ (青葉), คินุกาสะ (衣笠), คาโกะ (加古), ฟุรุทากะ (古鷹), เทนริว (天龍) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>125</ID>
    <JP-Name>潜水艦隊を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A25: จัดกองเรือดำน้ำ</TR-Name>
    <JP-Detail>伊号潜水艦2隻からなる潜水艦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ SS 2 ลำ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>126</ID>
    <JP-Name>航空水上打撃艦隊を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A26: จัดกองเรือเครื่องบินจู่โจม</TR-Name>
    <JP-Detail>航空戦艦2隻と航空巡洋艦2隻を基幹とする艦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ 2 BBV และ 2 CAV ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>127</ID>
    <JP-Name>中規模潜水艦隊を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A27: จัดกองเรือดำน้ำขนาดกลาง</TR-Name>
    <JP-Detail>伊号潜水艦3隻以上からなる潜水艦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ 3 SS ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>128</ID>
    <JP-Name>「第六戦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A28: จัดกองเรือลาดตระเวนหนักที่ 6</TR-Name>
    <JP-Detail>「古鷹」「加古」「青葉」「衣笠」を基幹とした第六戦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ ฟุรุทากะ (古鷹), คาโกะ (加古), อาโอบะ (青葉), คินุกาสะ (衣笠) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>129</ID>
    <JP-Name>「第五艦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A29: จัดกองเรือที่ 5</TR-Name>
    <JP-Detail>「那智」「足柄」「多摩」「木曾」を中核とした「第五艦隊」を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ นาจิ (那智), อาชิงาระ (足柄), ทามะ (多摩), คิโสะ (木曾) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>130</ID>
    <JP-Name>「第一水雷戦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A30: จัดกองเรือตอร์ปิโดที่ 1</TR-Name>
    <JP-Detail>「阿武隈」「曙」「潮」「霞」「不知火」を中核とした「第一水雷戦隊」を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ อาบุคุมะ (阿武隈), อาเคโบโนะ (曙), อุชิโอะ (潮), คาสุมิ (霞), ชิรานุอิ (不知火) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>131</ID>
    <JP-Name>「第八駆逐隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A31: จัดกองเรือพิฆาตที่ 8</TR-Name>
    <JP-Detail>「朝潮」「満潮」「大潮」「荒潮」4隻による第八駆逐隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ อาซาชิโอะ (朝潮), มิจิซิโอะ (満潮), โอชิโอะ (大潮), อาราชิโอะ (荒潮) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>132</ID>
    <JP-Name>「第十八駆逐隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A32: จัดกองเรือพิฆาตที่ 18</TR-Name>
    <JP-Detail>「霞」「霰」「陽炎」「不知火」4隻による第十八駆逐隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ คาสุมิ (霞), อาราเระ (霰), คาเงโร่ (陽炎), ชิรานุอิ (不知火) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>133</ID>
    <JP-Name>「第三十駆逐隊(第一次)」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A33: จัดกองเรือพิฆาตที่ 30 (Gen-1)</TR-Name>
    <JP-Detail>「睦月」「如月」「弥生」「望月」4隻による第三十駆逐隊(第一次)を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ มุทสึกิ (睦月), คิซารากิ (如月), ยาโยอิ (弥生), โมจิสึกิ (望月) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>134</ID>
    <JP-Name>式の準備！(その参)</JP-Name>
    <TR-Name>WA01: แต่งงานกับเรือที่รัก 3</TR-Name>
    <JP-Detail>第一艦隊旗艦に練度の高い(Lv.90以上～99以下)艦娘を配備して気持ちを整理せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ Lv.90~99 ที่คุณรักเป็นเรือธงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>135</ID>
    <JP-Name>新たなる旅立ち！</JP-Name>
    <TR-Name>WA02: การเดินทางครั้งใหม่</TR-Name>
    <JP-Detail>第一艦隊旗艦に強い絆を結んだLv.100以上の艦娘を配備した6隻の艦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ LV.100 เป็นเรือธง และ จัดกองเรืออื่น ๆ ให้ครบ 6 ลำ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>136</ID>
    <JP-Name>「第三十駆逐隊(第二次)」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A34: จัดกองเรือพิฆาตที่ 30 (Gen-2)</TR-Name>
    <JP-Detail>「睦月」「弥生」「卯月」「望月」4隻による第三十駆逐隊(第二次)を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ มุทสึกิ (睦月), ยาโยอิ (弥生), อุซึกิ (卯月), โมจิสึกิ (望月) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>137</ID>
    <JP-Name>「第五戦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A35: จัดกองเรือรูปแบบที่ 5</TR-Name>
    <JP-Detail>「妙高」「那智」「羽黒」を基幹とした第五戦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ เมียวโค (妙高), นาจิ (那智), ฮากุโระ (羽黒) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>138</ID>
    <JP-Name>新編「第二航空戦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A36: จัดกองเรือบรรทุกเครื่องบินที่ 2 (กองใหม่)</TR-Name>
    <JP-Detail>「飛龍改二」(※旗艦)及び「蒼龍」を基幹とした二航戦(要駆逐艦2隻)を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ ฮิริว ไคนิ (飛龍改二) ให้เป็นเรือธง และจัด โซริว (蒼龍) กับ DD 2 ลำ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>139</ID>
    <JP-Name>潜水艦隊「第六艦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A37: จัดกองเรือดำน้ำที่ 6</TR-Name>
    <JP-Detail>「潜水母艦」と複数の潜水艦(4隻以上)からなる潜水艦隊「第六艦隊」を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ AS เป็นเรือธง และ SS 4 ลำ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>140</ID>
    <JP-Name>新型電探を配備せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A38: ทดสอบเรดาห์ใหม่</TR-Name>
    <JP-Detail>新型電探運用試験のため、第一艦隊の旗艦に「妙高改二」を配備せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ เมียวโค ไคนิ (妙高改二) เป็นเรือธงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>141</ID>
    <JP-Name>再編成「第二航空戦隊」を強化せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A39: ปรับความแข็งแกร่งกองเรือบรรทุกเครื่องบินที่ 2</TR-Name>
    <JP-Detail>「蒼龍改二」(※旗艦)及び「飛龍改二」を基幹とした二航戦(要駆逐艦2隻)を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ โซริว ไคนิ (蒼龍改二) ให้เป็นเรือธง และจัด ฮิริว ไคนิ (飛龍改二) กับ DD 2 ลำ ในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>142</ID>
    <JP-Name>精鋭「第三戦隊」全艦集結せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A40: จัดกองเรือประจัญบานที่ 3</TR-Name>
    <JP-Detail>第二次改装を完了した改装金剛型高速戦艦4隻を集結させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ คองโก ไคนิ, ฮิเอย์ ไคนิ, ฮารุนะ ไคนิ, คิริชิมะ ไคนิ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>143</ID>
    <JP-Name>「新型正規空母」を配備せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A41: จัดกองเรือบรรทุกเครื่องบินมาตรฐานใหม่</TR-Name>
    <JP-Detail>雲龍型航空母艦一番艦「雲龍」を第一艦隊機旗艦に配備せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ อุนริว (雲龍) เป็นเรือธงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>144</ID>
    <JP-Name>主力戦艦部隊「第二戦隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A42: จัดกองเรือหลักประจัญบานที่ 2</TR-Name>
    <JP-Detail>長門型2隻及び扶桑型2隻の計4隻の主力戦艦からなる第二戦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ นางาโตะ, มุทสึ, ฟุโซ, ยามาชิโระ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>145</ID>
    <JP-Name>戦艦を主力とした水上打撃部隊を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A43: จัดกองเรือประจัญบานหลัก</TR-Name>
    <JP-Detail>大和型・長門型・伊勢型・扶桑型のいずれか3隻と軽巡1隻他の水上打撃部隊を配備せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>เลือกเรือจากชั้น นางาโตะคลาส, อิเสะคลาส, ฟุโซคลาส, ยามาโตะคลาส มาจำนวน 3 ลำ และ CL อีก 1 ลำ (เท่านั้น) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>146</ID>
    <JP-Name>改修工廠を準備せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A45: เตรียมซ่อมแซมบำรุงคลังอาวุธ</TR-Name>
    <JP-Detail>第一艦隊の旗艦に工作艦「明石」を配備、改修工廠の準備を実施せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ อาคาชิ (明石) เป็นเรือธงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>147</ID>
    <JP-Name>「西村艦隊」を再編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A44: จัดกองเรือรูปแบบนิชิมูระ</TR-Name>
    <JP-Detail>「扶桑」「山城」「最上」「時雨」「満潮」を基幹とした西村艦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ ฟุโซ (扶桑), ยามาชิโระ (山城), โมกามิ (最上), ชิงุเระ (時雨), มิจิซิโอะ (満潮) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>148</ID>
    <JP-Name>軽快な「水上反撃部隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A46: จัดกองเรือตอบโต้ฝูงบิน</TR-Name>
    <JP-Detail>駆逐艦「霞」を旗艦とした重巡「足柄」及び軽巡1隻駆逐艦4隻の水上挺身部隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ คาสุมิ (霞) เป็นเรือธง, อาชิงาระ (足柄), 1 CL และ ที่เหลือเป็น DD ทั้งหมด ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>149</ID>
    <JP-Name>「第十一駆逐隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A47: จัดกองเรือพิฆาตที่ 11</TR-Name>
    <JP-Detail>特I型駆逐艦「吹雪」「白雪」「初雪」「叢雲」4隻による第十一駆逐隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ ฟุบุกิ (吹雪), ชิรายูกิ (白雪), ฮัทสึยูกิ (初雪), มุราคุโมะ (叢雲) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>150</ID>
    <JP-Name>「第二一駆逐隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A48: จัดกองเรือพิฆาตที่ 21</TR-Name>
    <JP-Detail>「初春」「子日」「若葉」「初霜」4隻による第二一駆逐隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ ฮัทสึฮารุ (初春), เนโนฮิ (子日), วาคาบะ (若葉), ฮัทสึชิโมะ (初霜) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>151</ID>
    <JP-Name>「第二二駆逐隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A49: จัดกองเรือพิฆาตที่ 22</TR-Name>
    <JP-Detail>「皐月」「文月」「長月」他1隻計駆逐艦4隻による第二二駆逐隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ ซัทสึกิ (皐月), ฟุมิสึกิ (文月), นางาสึกิ (長月) และ DD อีก 1 ลำ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>152</ID>
    <JP-Name>「三川艦隊」を新編、突入準備せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A50: จัดกองเรือมิคาวะรุ่นใหม่</TR-Name>
    <JP-Detail>第一艦隊において、「鳥海改ニ」を旗艦とする「三川艦隊」を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ โจไค ไคนิ (鳥海改ニ) เป็นเรือธง และ เลือกเรืออีก 5 ลำจากรายการนี้ อาโอบะ, คินุกาสะ, คาโกะ, ฟุรุทากะ, เทนริว, ยูบาริ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>153</ID>
    <JP-Name>「第十八戦隊」を新編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A51: จัดกองเรือที่ 18</TR-Name>
    <JP-Detail>軽巡洋艦「天龍」「龍田」を基幹戦力とした「第十八戦隊」を4隻以上で新編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ เทนริว, ทัตสึตะ และอะไรก็ได้อีก 4 ลำ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>154</ID>
    <JP-Name>海上突入部隊を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A52: จัดกองเรือจู่โจมภาคพื้นน้ำ</TR-Name>
    <JP-Detail>戦艦「比叡」「霧島」軽巡「長良」駆逐艦「暁」「雷」「電」による海上突入部隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ ฮิเอย์, คิริชิมะ, นาการะ, อาคัทสึกิ, อิคาซึจิ, อินาซึมะ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>155</ID>
    <JP-Name>新編「第六駆逐隊」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A53: จัดกองเรือพิฆาตที่ 6 (ใหม่)</TR-Name>
    <JP-Detail>「暁改二」を旗艦とした「響」「雷」「電」4隻による第六駆逐隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ อาคัทสึกิ ไคนิ เป็นเรือธง, ฮิบิกิ (หรือเวลนุยก็ได้) อิคาซึจิ, อินาซึมะ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>156</ID>
    <JP-Name>「第一水雷戦隊」北方突入準備！</JP-Name>
    <TR-Name>A54: จัดกองเรือตอปิโดที่ 1 เตรียมความพร้อมที่ทะเลเหนือ</TR-Name>
    <JP-Detail>「阿武隈」を旗艦として「響」「初霜」「若葉」「五月雨」「島風」による一水戦を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ อาบุคุมะ เป็นเรือธง, ฮิบิกิ (หรือเวลนุยก็ได้), ฮัทสึชิโมะ, วาคาบะ, ซามิดาเระ, ชิมะคาเซะ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>157</ID>
    <JP-Name>「第一水雷戦隊」北方再突入準備！</JP-Name>
    <TR-Name>A55: จัดกองเรือตอปิโดที่ 1 เตรียมความพร้อมอีกครั้งที่ทะเลเหนือ</TR-Name>
    <JP-Detail>「阿武隈改二」を旗艦として「響」「夕雲」「長波」「秋雲」「島風」の一水戦を再編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ อาบุคุมะ เป็นเรือธง, ฮิบิกิ (หรือเวลนุยก็ได้), ยูกุโมะ, นากานามิ, อากิกุโมะ, ชิมะคาเซะ ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>161</ID>
    <JP-Name>「第五航空戦隊」を再編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A56: จัดกองเรือบรรทุกเครื่องบินที่ 5</TR-Name>
    <JP-Detail>「翔鶴」「瑞鶴」と随伴駆逐艦「朧」「秋雲」を基幹とした第五航空戦隊を再編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ โชคาคุ (翔鶴), ซุยคาคุ (瑞鶴), โอโบโระ (朧), อากิกุโมะ (秋雲) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>162</ID>
    <JP-Name>新編「第二一戦隊」出撃準備！</JP-Name>
    <TR-Name>A57: จัดกองเรือลาดตระเวนที่ 21 รุ่นใหม่</TR-Name>
    <JP-Detail>「那智改二」「足柄改二」及び「多摩」「木曾」を基幹とした、第二一戦隊を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ นาจิ ไคนิ (那智改二), อาชิงาระ ไคนิ (足柄改二), ทามะ (多摩), คิโสะ (木曾) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>163</ID>
    <JP-Name>「第十六戦隊(第一次)」を編成せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>A58: จัดกองเรือลาดตระเวนที่ 16 รุ่นใหม่</TR-Name>
    <JP-Detail>「足柄」を旗艦として「球磨」「長良」を擁する、第十六戦隊(第一次)を編成せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ อาชิงาระ (足柄) เป็นเรือธง, คุมะ (球磨), นาการะ (長良) ลงในกองเรือหลัก</TR-Detail>
  </Quest>
   <Quest>
    <ID>201</ID>
    <JP-Name>敵艦隊を撃破せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bd1: ออกรบ 1</TR-Name>
    <JP-Detail>艦隊を出撃させ、敵艦隊を捕捉、これを撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จมกองเรือศัตรู</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>202</ID>
    <JP-Name>はじめての「出撃」！</JP-Name>
    <TR-Name>B1: ออกรบครั้งแรก</TR-Name>
    <JP-Detail>艦隊を出撃させ、敵艦隊と交戦せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ส่งกองเรือที่ 1 ออกรบ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>203</ID>
    <JP-Name>鎮守府正面海域を護れ！</JP-Name>
    <TR-Name>B2: ปกป้องท้องทะเลจินจุฟุ</TR-Name>
    <JP-Detail>鎮守府正面海域に艦隊を出撃させ、敵艦の跳梁を阻止せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ส่งกองเรือที่ไปรบด่าน 1-1 ชนะบอสจนจบด่าน</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>204</ID>
    <JP-Name>南西諸島沖に出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B4: ปฏิบัติการสู่ชายฝั่งเกาะนันเซอิ</TR-Name>
    <JP-Detail>南西諸島沖に艦隊を出撃させ、敵艦隊と交戦せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ส่งกองเรือไปรบด่าน 1-2 จนจบด่าน</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>205</ID>
    <JP-Name>接近する「敵前衛艦隊」を迎撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B5: ขัดขวางกองทัพเรือศัตรูที่ใกล้เข้ามา</TR-Name>
    <JP-Detail>南西諸島沖に接近する「敵前衛艦隊」を捕捉、これを撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ส่งกองเรือไปรบด่าน 1-2 อีกครั้ง และ ชนะบอสให้ได้</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>206</ID>
    <JP-Name>「水雷戦隊」で出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B6: ปฏิบัติการกองเรือตอปิโด</TR-Name>
    <JP-Detail>軽巡洋艦1隻を旗艦とし、複数の駆逐艦からなる水雷戦隊で出撃せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ CL เป็นเรือธง และ DD 3 ลำ ไปออกรบ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>207</ID>
    <JP-Name>「重巡洋艦」を出撃させよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B7: ปฏิบัติการกองเรือลาดตะเวนหนัก</TR-Name>
    <JP-Detail>重巡洋艦を旗艦とした艦隊を編成、これを出撃させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ CA เป็นเรือธง และ ออกไปรบ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>208</ID>
    <JP-Name>「戦艦」を出撃させよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B8: ปฏิบัติการกองเรือประจัญบาน</TR-Name>
    <JP-Detail>海上の覇者、戦艦を旗艦とした艦隊を編成、これを出撃させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ BB เป็นเรือธง และ ออกไปรบ (เรือ BBV ไม่สามารถใช้แทนได้)</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>209</ID>
    <JP-Name>「空母機動部隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B9: ปฏิบัติการกองเรือบรรทุกเครื่องบิน</TR-Name>
    <JP-Detail>空母1隻とその護衛艦艇で構成した空母機動部隊を出撃させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ CVL เป็นเรือธง และ เรือที่เหลือ 5 ลำต้องเป็น CL, DD, AV เท่านั้น</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>210</ID>
    <JP-Name>敵艦隊を10回邀撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bd3: ออกรบ 3</TR-Name>
    <JP-Detail>艦隊全力出撃！遊弋する敵艦隊を10回邀撃せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จมกองเรือศัตรู ให้ได้ Rank B ขึ้นไป จำนวน 10 ครั้ง</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>211</ID>
    <JP-Name>敵空母を３隻撃沈せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bd4: ออกรบ 4</TR-Name>
    <JP-Detail>艦隊の脅威となる敵空母群。これを捕捉撃滅し、3隻轟沈せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จมเรือ CV หรือ CVL ของศัตรู จำนวน 3 ลำ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>212</ID>
    <JP-Name>敵輸送船団を叩け！</JP-Name>
    <TR-Name>Bd6: ออกรบ 6</TR-Name>
    <JP-Detail>敵の輸送船5隻以上を撃沈し、敵の補給路を寸断せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จมเรือ AP (เรือขนส่ง) จำนวน 5 ลำ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>213</ID>
    <JP-Name>海上通商破壊作戦</JP-Name>
    <TR-Name>Bw3: ออกรบ 3</TR-Name>
    <JP-Detail>1週間で敵輸送船を20隻以上撃沈せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จมเรือ AP (เรือขนส่ง) จำนวน 20 ลำ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>214</ID>
    <JP-Name>あ号作戦</JP-Name>
    <TR-Name>Bw1: ออกรบ 1</TR-Name>
    <JP-Detail>1週間の全力出撃を行い、可能な限り多くの敵艦隊を捕捉、これを迎撃せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ไปออกรบ 36 ครั้ง, สู้บอส 24 ครั้ง, ชนะบอส 12 ครั้ง, และชนะบอสให้ได้ Perfect Rank S จำนวน 6 ครั้ง</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>215</ID>
    <JP-Name>第２艦隊、出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B3: ปฏิบัติการกองเรือทีม 2</TR-Name>
    <JP-Detail>新たに編成した「第２艦隊」を出撃させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ส่งกองเรือที่ 2 ไปออกรบ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>216</ID>
    <JP-Name>敵艦隊主力を撃滅せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bd2: ออกรบ 2</TR-Name>
    <JP-Detail>艦隊を出撃させ、敵艦隊「主力」を捕捉！これを撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จมเรือธงของกองเรือศัตรู</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>217</ID>
    <JP-Name>敵空母を撃沈せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B10: จมเรือบรรทุกเครื่องบินของศัตรู</TR-Name>
    <JP-Detail>敵機動部隊を捕捉し、これを邀撃、敵空母を轟沈せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จมเรือบรรทุกเครื่องบินของศัตรู 1 ลำ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>218</ID>
    <JP-Name>敵補給艦を3隻撃沈せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bd5: ออกรบ 5</TR-Name>
    <JP-Detail>艦隊を出撃させ、敵補給艦を捕捉、これを撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จมเรือ AP (เรือขนส่ง) จำนวน 3 ลำ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>219</ID>
    <JP-Name>「三川艦隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B11: ปฏิบัติการกองเรือมิคาวะ</TR-Name>
    <JP-Detail>新編成した「三川艦隊」で出撃せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ โจไค, ฟุรุทากะ, คาโกะ, อาโอบะ, เทนริว, และเรือเร็วอีก 1 ลำ ไปออกรบ (BB กับ CV ไม่สามารถใช้แทนได้)</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>220</ID>
    <JP-Name>い号作戦</JP-Name>
    <TR-Name>Bw2: ออกรบ 2</TR-Name>
    <JP-Detail>有力な母艦航空隊で1週間の全力出撃を行い、可能な限り多くの敵空母を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จมเรือ CV หรือ CVL จำนวน 20 ลำ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>221</ID>
    <JP-Name>ろ号作戦</JP-Name>
    <TR-Name>Bw4: ออกรบ 4</TR-Name>
    <JP-Detail>1週間の全力出撃を行い、敵輸送船団を捕捉・撃滅、敵の補給路を寸断せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จมเรือ AP (เรือขนส่ง) จำนวน 50 ลำ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>222</ID>
    <JP-Name>「第六駆逐隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B12: ปฏิบัติการกองเรือพิฆาตที่ 6</TR-Name>
    <JP-Detail>「暁」「響」「雷」「電」による第六駆逐隊、出撃せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ อาคัทสึกิ, ฮิบิกิ (หรือเวลนุยก็ได้), อินาซึมะ, อิคาซึจิ ไปออกรบ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>223</ID>
    <JP-Name>「第四戦隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B13: ปฏิบัติการกองเรือลาดตะเวนหนักที่ 4</TR-Name>
    <JP-Detail>「愛宕」「高雄」「鳥海」「摩耶」を基幹とする第四戦隊で、バシー島沖の敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ อาตาโกะ, ทาคาโอะ, โจไค, มายะ และอะไรก็ได้อีก 2 ลำ ไปชนะบอสด่าน 2-2 ให้ได้</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>224</ID>
    <JP-Name>「西村艦隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B14: ปฏิบัติการกองเรือนิชิมุระ</TR-Name>
    <JP-Detail>「扶桑」「山城」「最上」「時雨」を基幹とする西村艦隊で、オリョール海の敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ ฟุโซ, ยามาชิโระ, โมกามิ, ชิงุเระ และอะไรก็ได้อีก 2 ลำ ไปชนะบอสด่าน 2-3 ให้ได้</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>225</ID>
    <JP-Name>「第五航空戦隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B15: ปฏิบัติการกองเรือบรรทุกเครื่องบินที่ 5</TR-Name>
    <JP-Detail>「翔鶴」「瑞鶴」を基幹とする第五航空戦隊で、北方海域モーレイ海の敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ โชคาคุ, ซุยคาคุ และอะไรก็ได้อีก 4 ลำ ไปชนะบอสด่าน 3-1 ให้ได้</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>226</ID>
    <JP-Name>南西諸島海域の制海権を握れ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bd7: ออกรบ 7</TR-Name>
    <JP-Detail>艦隊を南西諸島海域に全力出撃させ、多数の敵艦隊「主力」群を捕捉、撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ชนะบอสใน World-2 จำนวน 5 ครั้ง</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>227</ID>
    <JP-Name>新「三川艦隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B16: ปฏิบัติการกองเรือมิคาวะ (ใหม่)</TR-Name>
    <JP-Detail>完全編成した「三川艦隊」をもって、オリョール海の敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ โจไค, อาโอบะ, คินุกาสะ, คาโกะ, ฟุรุทากะ, เทนริว ไปชนะบอสด่าน 2-3 ให้ได้</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>228</ID>
    <JP-Name>海上護衛戦</JP-Name>
    <TR-Name>Bw5: ออกรบ 5</TR-Name>
    <JP-Detail>有力な対潜能力を持つ海上護衛隊によって、可能な限り多くの敵潜水艦を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จมเรือ SS จำนวน 15 ลำ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>229</ID>
    <JP-Name>敵東方艦隊を撃滅せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bw6: ออกรบ 6</TR-Name>
    <JP-Detail>西方海域に出撃し、敵東方艦隊の主力を捕捉、これを撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ชนะบอสใน World-4 จำนวน 12 ครั้ง</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>230</ID>
    <JP-Name>敵潜水艦を制圧せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bd8: ออกรบ 8</TR-Name>
    <JP-Detail>対潜能力の充実した艦隊で出撃、敵潜水艦狩りを実施せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จมเรือดำน้ำ (SS) จำนวน 6 ลำ</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>231</ID>
    <JP-Name>「潜水艦隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B17: ปฏิบัติการกองเรือดำน้ำ</TR-Name>
    <JP-Detail>伊号潜水艦2隻からなる潜水艦隊でオリョール海の敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ SS 2 ลำ และอะไรก็ได้อีก 4 ลำ ไปชนะบอสด่าน 2-3 ให้ได้</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>232</ID>
    <JP-Name>「航空水上打撃艦隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B18: ปฏิบัติการกองเรือบรรทุกเครื่องบินทะเล</TR-Name>
    <JP-Detail>航空戦艦2隻と航空巡洋艦2隻を基幹とする艦隊でカレー洋の制海権を握れ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ BBV 2 ลำ, CAV 2 ลำ และอะไรก็ได้อีก 2 ลำ ไปชนะบอสด่าน 4-2 ให้ได้</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>233</ID>
    <JP-Name>「第六戦隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B19: ปฏิบัติการกองเรือลาดตะเวนหนักที่ 6</TR-Name>
    <JP-Detail>編成した「第六戦隊」をもって出撃し、オリョール海の敵を撃滅「完全勝利」せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ ฟุรุทากะ, คาโกะ, คินุกาสะ, อาโอบะ และอะไรก็ได้อีก 2 ลำ ไปชนะบอสให้ได้ Rank S ในด่าน 2-3</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>239</ID>
    <JP-Name>「第八駆逐隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B20: ปฏิบัติการกองเรือพิฆาตที่ 8</TR-Name>
    <JP-Detail>編成した「第八駆逐隊」を含む艦隊で出撃し、オリョール海の敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ อาราชิโอะ, มิจิซิโอะ, โอชิโอะ, อาราชิโอะ และอะไรก็ได้อีก 2 ลำ ไปชนะบอสด่าน 2-3 ให้ได้</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>240</ID>
    <JP-Name>「第十八駆逐隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B21: ปฏิบัติการกองเรือพิฆาตที่ 18</TR-Name>
    <JP-Detail>編成した「第十八駆逐隊」を含む艦隊で出撃し、北方海域モーレイ海の敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ คาสุมิ, อาราเระ, คาเงโร่, ชิรานุอิ และอะไรก็ได้อีก 2 ลำ ไปชนะบอสด่าน 3-1 ให้ได้</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>241</ID>
    <JP-Name>敵北方艦隊主力を撃滅せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bw7: ออกรบ 7</TR-Name>
    <JP-Detail>北方海域の深部に出撃し、敵北方艦隊の主力艦隊を捕捉、これを撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ชนะบอสใน 3-3 หรือ 3-4 หรือ 3-5 จำนวน 5 ครั้ง</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>242</ID>
    <JP-Name>敵東方中枢艦隊を撃破せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bw8: ออกรบ 8</TR-Name>
    <JP-Detail>西方海域カスガダマ島沖に出撃し、敵東方中枢艦隊を捕捉、これを撃破せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ชนะบอส 4-4 จำนวน 1 ครั้ง</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>243</ID>
    <JP-Name>南方海域珊瑚諸島沖の制空権を握れ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bw9: ออกรบ 9</TR-Name>
    <JP-Detail>南方海域珊瑚諸島沖に出撃し、敵機動部隊本体を捕捉撃滅、これに完全勝利せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ชนะบอส 5-2 ให้ได้ Rank S จพนวน 2 ครั้ง</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>244</ID>
    <JP-Name>「第三十駆逐隊(第一次)」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B22: ปฏิบัติการกองเรือพิฆาตที่ 30 (Gen-1)</TR-Name>
    <JP-Detail>「第三十駆逐隊(第一次)」を含む艦隊で出撃し、キス島沖の主力艦隊と交戦せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ มุทสึกิ (睦月), คิซารากิ (如月), ยาโยอิ (弥生), โมจิสึกิ (望月) และอะไรก็ได้อีก 2 ลำ ไปชนะบอสให้ได้ Rank C ขึ้นไปในด่าน 3-2</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>245</ID>
    <JP-Name>式の準備！(最終)</JP-Name>
    <TR-Name>WB01: แต่งงานกับเรือที่รัก 4</TR-Name>
    <JP-Detail>練度の高い(Lv.90～99)第一艦隊旗艦で出撃し、オリョール海の暁に勝利を刻め！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ Lv.90~99 ที่คุณรักเป็นเรือธง ไปชนะบอสให้ได้ Rank S ในด่าน 2-3</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>246</ID>
    <JP-Name>二人でする初めての任務！</JP-Name>
    <TR-Name>WB02: พาเรือที่รักไปทำภารกิจ</TR-Name>
    <JP-Detail>強い絆を結んだ艦娘を旗艦とした第一艦隊でリランカ島へ出撃、敵中枢を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>ตั้งเรือ Lv.100+ ที่คุณแต่งงานเป็นเรือธง ไปชนะบอสให้ได้ Rank S ในด่าน 4-3</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>247</ID>
    <JP-Name>「航空戦艦」抜錨せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B23: ปฏิบัติการกองเรือประจัญบานบรรทุกเครื่องบิน</TR-Name>
    <JP-Detail>航空戦艦2隻を基幹とする艦隊で、西方海域カスガダマ島の敵勢力を撃破せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ BBV 2 ลำ และอะไรก็ได้อีก 4 ลำ ไปชนะบอสด่าน 4-4 ให้ได้</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>248</ID>
    <JP-Name>「第三十駆逐隊」対潜哨戒！</JP-Name>
    <TR-Name>B24: กองเรือพิฆาตที่ 30 (กองลาดตะเวนต่อต้านเรือดำน้ำ)</TR-Name>
    <JP-Detail>「第三十駆逐隊(第二次)」は直ちに抜錨！鎮守府正面の対潜哨戒を実施せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ มุทสึกิ, ยาโยอิ, อุซึกิ, โมจิสึกิ ไปชนะบอสให้ได้ Rank C ขึ้นไปในด่าน 1-5</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>249</ID>
    <JP-Name>「第五戦隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bm1: ออกรบ 1</TR-Name>
    <JP-Detail>「第五戦隊」は沖ノ島沖の戦闘哨戒を実施、敵艦隊主力を捕捉、これを撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ เมียวโค, นาจิ, ฮากุโระ, และอะไรก็ได้อีก 3 ลำ ไปชนะบอสให้ได้ Rank S ในด่าน 2-5</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>250</ID>
    <JP-Name>新編「第二航空戦隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B25: ปฏิบัติการกองเรือบรรทุกเครื่องบินที่ 2</TR-Name>
    <JP-Detail>新編「二航戦」を基幹とした艦隊で、珊瑚諸島沖に出撃、敵機動部隊を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ ฮิริว ไคนิ (飛龍改二) เป็นเรือธง, โซริว (蒼龍) และอะไรก็ได้อีก 2 ลำ ไปชนะบอสให้ได้ Rank S ในด่าน 5-2</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>251</ID>
    <JP-Name>精鋭「第二航空戦隊」抜錨せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B26: ปฏิบัตการกองเรือบรรทุกเครื่องบินที่ 2 ออกรบอีกครั้ง</TR-Name>
    <JP-Detail>錬成を終え再編成「二航戦」を基幹とした艦隊で、敵リランカ島を空襲、破砕せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>จัดเรือ โซริว ไคนิ (蒼龍改二) เป็นเรือธง, ฮิริว ไคนิ (飛龍改二), DD 2 ลำ และอะไรก็ได้อีก 2 ลำ ไปชนะบอสให้ได้ Rank S ในด่าน 4-3</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>252</ID>
    <JP-Name>戦艦「榛名」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B27: Deploy a Fleet Led By Haruna</TR-Name>
    <JP-Detail>第二次改装実施した「榛名」を基幹とした艦隊で「南方海域」へ進出、敵艦隊主力を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie a fleet with Haruna Kai2 (榛名改二) as the flagship and up to 5 additional ships to World 5-1 and score an S rank victory against the boss.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>253</ID>
    <JP-Name>「第六〇一航空隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B28: Sortie the 601 Air Group</TR-Name>
    <JP-Detail>雲龍型航空母艦「雲龍改」含む機動部隊で珊瑚島沖に出撃、敵機動部隊を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie a fleet with Unryuu Kai (雲龍改) as the flagship to World 5-2 and score an S rank victory against the boss.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>254</ID>
    <JP-Name>「軽空母」戦隊、出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B29: Sortie a Light Carrier Squadron</TR-Name>
    <JP-Detail>軽空母1～2隻、軽巡1隻、駆逐艦3～4隻の艦隊でカムラン半島の敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie a fleet of 1-2 CVL, 1 CL and 3-4 DD to World 2-1 and score an S rank victory against the boss.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>255</ID>
    <JP-Name>「水雷戦隊」バシー島沖緊急展開</JP-Name>
    <TR-Name>B30: Sortie a Torpedo Squadron to Bashi Islands</TR-Name>
    <JP-Detail>軽巡を旗艦とした水雷戦隊(軽巡最大2隻他駆逐艦)でバシー島沖の敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie a fleet of 1-2 CL (one as the flagship) and 4-5 DD to World 2-2. Score a victory at the boss and sink the enemy flagship.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>256</ID>
    <JP-Name>「潜水艦隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bm2: Sortie a Submarine Fleet</TR-Name>
    <JP-Detail>潜水艦戦力を中核とした艦隊で中部海域哨戒線へ反復出撃、敵戦力を漸減せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie to World 6-1 and obtain an S rank victory at the boss node 3 times.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>257</ID>
    <JP-Name>「水雷戦隊」南西へ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bm3: Sortie a Torpedo Squadron</TR-Name>
    <JP-Detail>軽巡旗艦の水雷戦隊(軽巡最大3隻他駆逐艦)を急派、南西諸島防衛線で敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie a fleet of 1-3 CL (one as the flagship) and 3-5 DD to World 1-4. Score an S rank victory against the boss.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>258</ID>
    <JP-Name>「第二戦隊」抜錨！</JP-Name>
    <TR-Name>B31: Sortie the 2nd Squadron</TR-Name>
    <JP-Detail>「第二戦隊」を基幹とした艦隊でカレー洋に進出、反復出撃により敵海上兵力を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Nagato (長門), Mutsu (陸奥), Fusou (扶桑), Yamashiro (山城) and up to 2 additional ships to World 4-2. Score two S rank victories at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>259</ID>
    <JP-Name>「水上打撃部隊」南方へ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bm4: Surface Strike Fleet, Onwards to the South!</TR-Name>
    <JP-Detail>戦艦3隻軽巡1隻他を基幹とした水上打撃部隊で南方海域へ進出、敵艦隊を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie 3 BB/BBV (only slow battleships), 1 CL and up to 2 additional ships to World 5-1 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>260</ID>
    <JP-Name>「戦艦部隊」北方海域に突入せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B32: Sortie a Battleship Squadron to the Northern Sea</TR-Name>
    <JP-Detail>戦艦2隻と直援軽空母1隻(正規空母無し)基幹の艦隊で北方AL海域に突入、敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie 2 BB (slow or fast, BBV don't count), 1 CVL and up to 3 additional ships to World 3-5 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>261</ID>
    <JP-Name>海上輸送路の安全確保に努めよ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bw10: Secure the Marine Transportation Route</TR-Name>
    <JP-Detail>鎮守府正面の対潜哨戒を反復実施し、安全な海上輸送路を確保せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie to World 1-5 and score an A rank victory (or higher) at the boss node 3 times.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>262</ID>
    <JP-Name>「西村艦隊」南方海域へ進出せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B33: Sortie the Nishimura Fleet to the Southern Waters</TR-Name>
    <JP-Detail>「西村艦隊」を南方海域に進出させ、敵主力艦隊へ突入、これを撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Fusou (扶桑), Yamashiro (山城), Mogami (最上), Shigure (時雨) and Michishio (満潮) (you may also add another ship) to World 5-1 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>263</ID>
    <JP-Name>「第六戦隊」南西海域へ出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B34: Sortie the 6th Squadron to the Southwestern Waters</TR-Name>
    <JP-Detail>「古鷹」「加古」「青葉」「衣笠」を基幹とした「第六戦隊」で、沖ノ島沖の敵艦隊を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Furutaka (古鷹), Kako (加古), Aoba (青葉), Kinugasa (衣笠) and up to 2 additional ships to World 2-5 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>264</ID>
    <JP-Name>「空母機動部隊」西へ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bm6: Carrier Task Force, Onwards to the West!</TR-Name>
    <JP-Detail>航空母艦2隻(随伴駆逐艦2隻)を基幹とする空母機動艦隊で、カレー洋の敵艦隊を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie a fleet consisting of 2 CV/CVL, 2 DD and 2 additional ships to World 4-2. Score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>265</ID>
    <JP-Name>海上護衛強化月間</JP-Name>
    <TR-Name>Bm5: Monthly Escort Duty</TR-Name>
    <JP-Detail>鎮守府正面海域の対潜哨戒を強化し、敵潜水艦を制圧、安全な海上輸送体制を確立せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie a fleet to World 1-5 and score 10 A rank (or above) victories at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>266</ID>
    <JP-Name>「水上反撃部隊」突入せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>Bm7: Sortie the Counterattack Squadron</TR-Name>
    <JP-Detail>駆逐艦を旗艦とした重巡1隻軽巡1隻駆逐艦4隻からなる水上挺身部隊、沖ノ島沖に突入せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie a fleet with a DD flagship, 1 CA, 1 CL and 3 more DD to World 2-5 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>267</ID>
    <JP-Name>「第十一駆逐隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B35: Sortie the 11th Destroyer Division</TR-Name>
    <JP-Detail>「第十一駆逐隊」を含む艦隊で出撃し、オリョール海の敵を撃破せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Fubuki (吹雪), Shirayuki (白雪), Hatsuyuki (初雪), Murakumo (叢雲) and up to 2 additional ships to World 2-3 and score a victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>268</ID>
    <JP-Name>「第十一駆逐隊」対潜哨戒！</JP-Name>
    <TR-Name>B36: 11th Destroyer Division's Anti-Submarine Patrol</TR-Name>
    <JP-Detail>「第十一駆逐隊」を含む艦隊で鎮守府正面へ展開、対潜哨戒を実施せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Fubuki (吹雪), Shirayuki(白雪), Hatsuyuki (初雪) and Murakumo (叢雲) to World 1-5 and get a score of at least C at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>269</ID>
    <JP-Name>「第二一駆逐隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B37: Sortie the 21st Destroyer Division</TR-Name>
    <JP-Detail>「第二一駆逐隊」を含む艦隊で出撃し、北方海域モーレイ海の敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Hatsuharu (初春), Nenohi (子日), Wakaba (若葉) and Hatsushimo (初霜) and up to 2 additional ships to World 3-1 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>270</ID>
    <JP-Name>「第二二駆逐隊」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B39: Sortie the 22nd Destroyer Division</TR-Name>
    <JP-Detail>「第二二駆逐隊」を含む艦隊で南西諸島防衛線に出撃、敵主力艦隊を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Satsuki (皐月), Fumizuki (文月), Nagatsuki (長月), 1 more DD and up to 2 additional ships to World 1-4 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>271</ID>
    <JP-Name>「那智戦隊」抜錨せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B38: Sortie Nachi's Squadron</TR-Name>
    <JP-Detail>旗艦「那智」及び「初霜」「霞」「潮」「曙」他1隻の艦隊でバシー島沖の敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie a fleet with Nachi (那智) as flagship, Hatsushimo (初霜), Kasumi (霞), Ushio (潮), Akebono (曙) and 1 additional ship to World 2-2 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
 <Quest>
    <ID>272</ID>
    <JP-Name>「改装防空重巡」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B40: Sortie the Remodelled Anti-Aircraft Heavy Cruiser</TR-Name>
    <JP-Detail>摩耶改または摩耶改二及び軽巡1駆逐2隻を含む艦隊でオリョール海の敵艦隊を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie a fleet with Maya (摩耶) Kai or Kai2, 1 CL, 2 DD and up to 2 additional ships to World 2-3 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>273</ID>
    <JP-Name>新編「三川艦隊」ソロモン方面へ！</JP-Name>
    <TR-Name>B41: Sortie the Mikawa Fleet to Solomon Islands</TR-Name>
    <JP-Detail>第一艦隊に編成した「三川艦隊」を南方海域に進出させ、同方面の敵艦隊を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie the main fleet with Choukai Kai2 (鳥海改ニ) as the flagship and any 5 of Aoba (青葉), Kinugasa (衣笠), Kako (加古), Furutaka (古鷹), Tenryuu (天龍), Yuubari (夕張) to World 5-1 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>274</ID>
    <JP-Name>「第六駆逐隊」対潜哨戒なのです！</JP-Name>
    <TR-Name>B42: 6th Destroyer Division's Anti-Submarine Patrol</TR-Name>
    <JP-Detail>「第六駆逐隊」を含む艦隊で鎮守府正面へ展開、対潜哨戒を実施せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Akatsuki (暁), Hibiki (響 or Верный), Inazuma (雷) and Ikazuchi (電) to World 1-5. At least C rank is required at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>275</ID>
    <JP-Name>抜錨！「第十八戦隊」</JP-Name>
    <TR-Name>B43: 18th Cruiser Division, Set Sail!</TR-Name>
    <JP-Detail>「天龍」「龍田」を基幹戦力とした「第十八戦隊」で出撃し、オリョール海の敵主力を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Tenryuu (天龍), Tatsuta (龍田) and 2 or more other ships to World 2-3 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>276</ID>
    <JP-Name>海上突入部隊、進発せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B44: Sortie the Maritime Assault Fleet</TR-Name>
    <JP-Detail>「比叡」「霧島」「長良」「暁」「雷」「電」の艦隊で、南方海域進出作戦を実施、敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Hiei (比叡), Kirishima (霧島), Nagara (長良), Akatsuki (暁), Ikazuchi (雷) and Inazuma (電) to World 5-1 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>277</ID>
    <JP-Name>「第六駆逐隊」対潜哨戒を徹底なのです！</JP-Name>
    <TR-Name>B45: 6th Destroyer Division's Thorough Anti-Submarine Patrol na no desu</TR-Name>
    <JP-Detail>「第六駆逐隊」を含む艦隊で鎮守府正面で対潜哨戒を実施、敵潜水艦部隊を痛打せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Akatsuki Kai2 (暁改二) as the flagship, Hibiki (響 or Верный), Ikazuchi (雷) and Inazuma (電) to World 1-5 and score an A rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>278</ID>
    <JP-Name>「第一水雷戦隊」ケ号作戦、突入せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B46: Sortie the 1st Torpedo Squadron on Operation Ke</TR-Name>
    <JP-Detail>北方突入準備を完了した「一水戦」で北方キス島に突入！包囲網を破り、友軍を救出せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Abukuma (阿武隈) as the flagship, Hibiki (響 or Верный), Hatsushimo (初霜), Wakaba (若葉), Samidare (五月雨) and Shimakaze (島風) to World 3-2 and score a victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>279</ID>
    <JP-Name>「第一水雷戦隊」北方ケ号作戦、再突入！</JP-Name>
    <TR-Name>B47: Sortie the 1st Torpedo Squadron on Operation Ke Again</TR-Name>
    <JP-Detail>北方再突入準備の新編「一水戦」で北方キス島に再突入を敢行、同撤収作戦を完遂せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Abukuma Kai2 (阿武隈改二) as the flagship, Hibiki (響 or Верный), Yuugumo (夕雲), Naganami (長波), Akigumo (秋雲) and Shimakaze (島風) to World 3-2 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>285</ID>
    <JP-Name>「空母機動部隊」北方海域に進出せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B49: Sortie an Aircraft Carrier Task Force to the Aleutian Islands</TR-Name>
    <JP-Detail>航空母艦を旗艦とした空母機動部隊を北方AL海域方面に展開、敵戦力を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie a fleet with an CV flagship to World 3-5 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>286</ID>
    <JP-Name>鎮守府正面の対潜哨戒を強化せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B48: Strengthen the Anti-Submarine Patrol in Front of the Naval Base</TR-Name>
    <JP-Detail>鎮守府正面の対潜哨戒を強化し、海上資源輸送路の安全を確立せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie to World 1-5 and score 4 victories at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>287</ID>
    <JP-Name>「第五航空戦隊」珊瑚諸島沖に出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B50: Sortie the 5th CarDiv to the South</TR-Name>
    <JP-Detail>再編成した「第五航空戦隊」を珊瑚諸島沖に展開、敵機動部隊を捕捉撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Shoukaku (翔鶴), Zuikaku (瑞鶴), Oboro (朧), Akigumo (秋雲) and up to 2 additional ships to World 5-2 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>288</ID>
    <JP-Name>新編「第二一戦隊」北方へ出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B51: Sortie the New 21st Cruiser Division</TR-Name>
    <JP-Detail>新編「第二一戦隊」を基幹とする艦隊で北方海域モーレイ海に出撃、敵を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Nachi Kai2 (那智改二), Ashigara Kai2 (足柄改二), Tama (多摩), Kiso (木曾) and up to 2 additional ships to World 3-1 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>289</ID>
    <JP-Name>「第十六戦隊(第一次)」出撃せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>B52: Sortie the 16th Squadron (1st Gen.)</TR-Name>
    <JP-Detail>「第十六戦隊(第一次)」をバシー島沖に展開、敵艦隊を撃滅せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Sortie Ashigara (足柄) as the flagship, Kuma (球磨), Nagara (長良) and up to 3 additional ships to World 2-2 and score an S rank victory at the boss node.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>301</ID>
    <JP-Name>はじめての「演習」！</JP-Name>
    <TR-Name>C1: Your First Exercise</TR-Name>
    <JP-Detail>他の提督(プレイヤー)の艦隊と「演習」を行おう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Challenge another fleet in exercises.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>302</ID>
    <JP-Name>大規模演習</JP-Name>
    <TR-Name>C4w: Large-scale Exercises</TR-Name>
    <JP-Detail>今週中に「演習」で他の提督の艦隊に対して20回「勝利」しよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Get 20 victories in exercises within the same week.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>303</ID>
    <JP-Name>「演習」で練度向上！</JP-Name>
    <TR-Name>C2d1: Do Exercises</TR-Name>
    <JP-Detail>本日中に他の司令官の艦隊に対して3回「演習」を挑もう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Challenge 3 other fleets in exercises within the same day.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>304</ID>
    <JP-Name>「演習」で他提督を圧倒せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>C3d2: Defeat Other Admirals</TR-Name>
    <JP-Detail>本日中に他の司令官の艦隊との「演習」で5回以上「勝利」をおさめよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Get 5 victories in exercises within the same day.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>306</ID>
    <JP-Name>式の準備！(その弐)</JP-Name>
    <TR-Name>WC01: In Preparation of Love (Part 2)</TR-Name>
    <JP-Detail>本日中に「演習」で2回以上「勝利」をおさめ、式への気持ちを整理しよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Show your love by getting 2 victories in exercises.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>307</ID>
    <JP-Name>艦隊の練度向上に努めよ！</JP-Name>
    <TR-Name>C5: Improve the Efficiency of the Fleet</TR-Name>
    <JP-Detail>作戦前に艦隊の練度向上を図る！本日中に「演習」で3回以上「勝利」をおさめよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Get 3 victories in exercises within the same day.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>308</ID>
    <JP-Name>演習を強化、艦隊の練度向上に努めよ！</JP-Name>
    <TR-Name>C6: Improve the Efficiency of the Fleet Again</TR-Name>
    <JP-Detail>艦隊のさらなる練度向上を図る！本日中に「演習」で4回以上「勝利」をおさめよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Get 4 victories in exercises within the same day.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>309</ID>
    <JP-Name>北方再突入に備え、練度向上に努めよ！</JP-Name>
    <TR-Name>C7: Prepare for the Second Iteration of Operation Ke</TR-Name>
    <JP-Detail>艦隊再突入に備え、艦隊練度向上を図る！本日中に「演習」で4回以上「勝利」せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Get 4 victories in exercises within the same day.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>311</ID>
    <JP-Name>精鋭艦隊演習</JP-Name>
    <TR-Name>C8m: Exercises for the Elite</TR-Name>
    <JP-Detail>同日中に「演習」で7回以上「勝利」をおさめ、我が精鋭艦隊の練度を示そう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Get 7 victories in exercises within the same day.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>401</ID>
    <JP-Name>はじめての「遠征」！</JP-Name>
    <TR-Name>D1: First Expedition</TR-Name>
    <JP-Detail>艦隊を「遠征」に出発させよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Perform an expedition.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>402</ID>
    <JP-Name>「遠征」を３回成功させよう！</JP-Name>
    <TR-Name>D2d1: Complete 3 Expeditions</TR-Name>
    <JP-Detail>本日中に「遠征」３回成功させよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Perform 3 successful expeditions within the same day.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>403</ID>
    <JP-Name>「遠征」を１０回成功させよう！</JP-Name>
    <TR-Name>D3d2: Complete 10 Expeditions</TR-Name>
    <JP-Detail>本日中に「遠征」10回成功させよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Perform 10 successful expeditions within the same day.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>404</ID>
    <JP-Name>大規模遠征作戦、発令！</JP-Name>
    <TR-Name>D4w1: Large-scale Expedition Operation</TR-Name>
    <JP-Detail>今週中に「遠征」30回成功させよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Perform 30 successful expeditions within the same week.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>405</ID>
    <JP-Name>第一次潜水艦派遣作戦</JP-Name>
    <TR-Name>D5: The First Submarine Operation</TR-Name>
    <JP-Detail>はじめての潜水艦派遣作戦を成功させよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete Expedition 30 (潜水艦派遣作戦).</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>406</ID>
    <JP-Name>第二次潜水艦派遣作戦</JP-Name>
    <TR-Name>D6: The Second Submarine Operation</TR-Name>
    <JP-Detail>第二次潜水艦派遣作戦を成功させよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete Expedition 30 (潜水艦派遣作戦) one more time.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>408</ID>
    <JP-Name>潜水艦派遣作戦による技術入手の継続！</JP-Name>
    <TR-Name>D7: Continuation of Submarine Operations</TR-Name>
    <JP-Detail>第三次及び第四次潜水艦派遣作戦を成功させ、他国製技術の導入に努めよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete Expedition 30 (潜水艦派遣作戦) two more times.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>409</ID>
    <JP-Name>潜水艦派遣による海外艦との接触作戦</JP-Name>
    <TR-Name>D8: Strategy Meeting with Overseas Submarine Dispatch</TR-Name>
    <JP-Detail>有力な潜水艦隊派遣による海外艦との接触作戦を成功させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete expedition 31 (海外艦との接触) and receive foreign destroyer Z1!</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>410</ID>
    <JP-Name>南方への輸送作戦を成功させよ！</JP-Name>
    <TR-Name>D9w2: Transportation Towards South</TR-Name>
    <JP-Detail>激戦海域である南方海域への「東京急行」系遠征を敢行、これを成功させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete expedition 37 or 38 (東京急行).</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>411</ID>
    <JP-Name>南方への鼠輸送を継続実施せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>D11w3: Transportation Towards South (Cont.)</TR-Name>
    <JP-Detail>今週中に「東京急行」系遠征を継続的に実施、同種作戦を7回成功させよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete expedition 37 or 38 (東京急行) a total of 7 times in a week.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>412</ID>
    <JP-Name>航空火力艦の運用を強化せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>D10: Strengthen the Operation of the BBV</TR-Name>
    <JP-Detail>「航空戦艦運用演習」を実施し、航空火力艦の運用の強化に努めよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete expedition 23 (航空戦艦運用演習).</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>413</ID>
    <JP-Name>(続)航空火力艦の運用を強化せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>D12: Strengthen the Operation of the BBV (Cont.)</TR-Name>
    <JP-Detail>「航空戦艦運用演習」を継続実施し、航空火力艦の運用の強化に引き続き努めよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete expedition 23 (航空戦艦運用演習) 4 more times.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>414</ID>
    <JP-Name>遠洋潜水艦作戦を実施せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>D13: Blue Waters Submarine Operation</TR-Name>
    <JP-Detail>「遠洋潜水艦作戦」を実施し、潜水艦隊の練度向上と敵艦隊漸減に努めよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete expedition 39 (遠洋潜水艦作戦).</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>415</ID>
    <JP-Name>遠洋潜水艦作戦の成果を拡大せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>D14: Blue Waters Extended Submarine Operation</TR-Name>
    <JP-Detail>「遠洋潜水艦作戦」を継続実施し、潜水艦隊の練度向上と敵艦隊漸減に努めよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete expedition 39 (遠洋潜水艦作戦) 2 more times.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>416</ID>
    <JP-Name>防空射撃演習を実施せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>D15: Air Defence Exercises</TR-Name>
    <JP-Detail>「防空射撃演習」を複数回実施し、艦隊の防空能力を高めよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete expedition 6 (防空射撃演習) 3 times.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>417</ID>
    <JP-Name>囮機動部隊支援作戦を実施せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>D16: Deploy the Decoy Task Force</TR-Name>
    <JP-Detail>「囮機動部隊支援作戦」を実施し、これを成功させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete expedition 15 (囮機動部隊支援作戦).</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>418</ID>
    <JP-Name>観艦式予行を実施せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>D17: Naval Ceremony Preparations</TR-Name>
    <JP-Detail>観艦式を実施する。予行として「観艦式予行」を複数回実施し、これを2回成功させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete expedition 7 (観艦式予行) 2 times.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>419</ID>
    <JP-Name>観艦式を敢行せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>D18: Naval Review</TR-Name>
    <JP-Detail>練度の高い艦隊で観艦式本番を実施する。「観艦式」を実施し、これを成功させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete expedition 8 (観艦式).</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>420</ID>
    <JP-Name>機動部隊の運用を強化せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>D19: Strengthen the Carrier Task Force Operations</TR-Name>
    <JP-Detail>機動部隊遠征を実施、「MO作戦」及び「敵母港空襲作戦」を展開、これを成功させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Complete expeditions 26 (MO作戦) and 35 (敵母港空襲作戦).</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>501</ID>
    <JP-Name>はじめての「補給」！</JP-Name>
    <TR-Name>E1: First Supply</TR-Name>
    <JP-Detail>補給は大事です！燃料・弾薬を艦に「補給」しよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Resupply a ship.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>502</ID>
    <JP-Name>はじめての「入渠」！</JP-Name>
    <TR-Name>E2: First Docking</TR-Name>
    <JP-Detail>戦闘で傷ついた艦を「入渠」させて修理して、次の出撃に備えよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Repair a ship.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>503</ID>
    <JP-Name>艦隊大整備！</JP-Name>
    <TR-Name>E3d1: Daily Repairs</TR-Name>
    <JP-Detail>各艦隊から整備が必要な艦を5隻以上ドック入りさせ、大規模な整備をしよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Repair 5 ships.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>504</ID>
    <JP-Name>艦隊酒保祭り！</JP-Name>
    <TR-Name>E4d2: Daily Resupplies</TR-Name>
    <JP-Detail>艦隊酒保祭り！各艦に延べ15回以上の補給を実施しよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Resupply your ships 15 times.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>601</ID>
    <JP-Name>はじめての「建造」！</JP-Name>
    <TR-Name>F1: First Construction</TR-Name>
    <JP-Detail>「工廠」で鋼材などの資材を使って新しい艦を「建造」しよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Craft a ship.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>602</ID>
    <JP-Name>はじめての「開発」！</JP-Name>
    <TR-Name>F2: First Development</TR-Name>
    <JP-Detail>「工廠」でボーキサイトなどの資材を使って新しい装備アイテムを「開発」しよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Craft a piece of equipment.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>603</ID>
    <JP-Name>はじめての「解体」！</JP-Name>
    <TR-Name>F3: First Dismantlement</TR-Name>
    <JP-Detail>「工廠」で不要な艦を「解体」してみよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Dismantle a ship.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>604</ID>
    <JP-Name>はじめての「廃棄」！</JP-Name>
    <TR-Name>F4: First Scrapping</TR-Name>
    <JP-Detail>「工廠」で不要な装備アイテムを「廃棄」してみよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Scrap a piece of equipment.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>605</ID>
    <JP-Name>新装備「開発」指令</JP-Name>
    <TR-Name>F5d1: Develop New Equipment</TR-Name>
    <JP-Detail>「工廠」で装備アイテムを新たに「開発」しよう(失敗もOK)！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Craft a piece of equipment. (Failures are OK)</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>606</ID>
    <JP-Name>新造艦「建造」指令</JP-Name>
    <TR-Name>F6d2: Construct New Ship</TR-Name>
    <JP-Detail>「工廠」で艦娘を本日中に新たに「建造」しよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Craft a ship.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>607</ID>
    <JP-Name>装備「開発」集中強化！</JP-Name>
    <TR-Name>F7d3: Develop More Equipment</TR-Name>
    <JP-Detail>「工廠」で装備アイテムを本日中に3回「開発」しよう(失敗もOK)！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Craft 3 pieces of equipment. (Failures are OK)</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>608</ID>
    <JP-Name>艦娘「建造」艦隊強化！</JP-Name>
    <TR-Name>F8d4: Construct More New Ships</TR-Name>
    <JP-Detail>艦隊強化のため、「工廠」で艦娘を本日中に3隻「建造」しよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Craft 3 ships.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>609</ID>
    <JP-Name>軍縮条約対応！</JP-Name>
    <TR-Name>F9d5: Dismantlement Duty</TR-Name>
    <JP-Detail>少し艦隊規模が大きくなりすぎました！「工廠」で不要な艦を2隻「解体」してください！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Scrap 2 ships.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>610</ID>
    <JP-Name>「大型艦建造」の準備！(その弐)</JP-Name>
    <TR-Name>F10: Preparation for LSC (Part 2)</TR-Name>
    <JP-Detail>大型艦建造の準備をします！「工廠」で装備アイテムを4回「廃棄」してみてください！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Scrap equipment 4 times.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>611</ID>
    <JP-Name>式の準備！(その壱)</JP-Name>
    <TR-Name>WF01: In Preparation of Love (Part 1)</TR-Name>
    <JP-Detail>式の準備をします！「工廠」で装備アイテムを2回「廃棄」して身の回りの整理を！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Scrap equipment 2 times to show your love!</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>612</ID>
    <JP-Name>輸送用ドラム缶の準備</JP-Name>
    <TR-Name>F11: Prepare the Drum Canisters</TR-Name>
    <JP-Detail>「工廠」で装備アイテムを3回「廃棄」して、輸送用のドラム缶を準備します。</JP-Detail>
    <TR-Detail>Scrap equipment 3 times to acquire a shipping barrel.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>613</ID>
    <JP-Name>資源の再利用</JP-Name>
    <TR-Name>F12w: Recycling Resources</TR-Name>
    <JP-Detail>「工廠」で余剰の装備アイテムをなるべく多く「廃棄」して、鋼材の再利用に努めよう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Scrap equipment 24 times.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>614</ID>
    <JP-Name>機種転換</JP-Name>
    <TR-Name>F13: Model Conversion (to Tenzan)</TR-Name>
    <JP-Detail>「九七式艦攻(友永隊)」搭載空母を秘書艦にした状態で新たに「天山」を2つ廃棄！</JP-Detail>
    <TR-Detail>With an aircraft carrier equipped with Type 97 Torpedo Bomber (Tomonaga Squadron) as your secretary, scrap 2 Tenzans (simultaneously) to upgrade the Type 97 to Tenzan Model 12 (Tomonaga Squadron). The Type 97 must not be locked or you'll lose the Tenzans.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>615</ID>
    <JP-Name>機種転換</JP-Name>
    <TR-Name>F14: Model Conversion (to Suisei)</TR-Name>
    <JP-Detail>「九九式艦爆(江草隊)」搭載空母を秘書艦にした状態で新たに「彗星」を2つ廃棄！</JP-Detail>
    <TR-Detail>With an aircraft carrier equipped with Type 99 Dive Bomber (Ekusa Squadron) as your secretary, scrap 2 Suiseis (simultaneously) to upgrade the Type 99 to Suisei (Ekusa Squadron). The Type 99 must not be locked or you'll lose the Suiseis.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>616</ID>
    <JP-Name>機種転換</JP-Name>
    <TR-Name>F15: Model Conversion (to Reppuu)</TR-Name>
    <JP-Detail>「零戦52型丙(六〇一空)」搭載空母を秘書艦にした状態で新たに「烈風」を2つ廃棄！</JP-Detail>
    <TR-Detail>With an aircraft carrier equipped with Zero Fighter Type 52 Type C (601 Air Group) as your secretary, scrap 2 Reppuus to upgrade the Type 52 to Reppuu (601 Air Group). The Type 52 must not be locked or you'll lose the Reppuus.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>617</ID>
    <JP-Name>「伊良湖」の準備</JP-Name>
    <TR-Name>F16: Preparing for Irako</TR-Name>
    <JP-Detail>「工廠」で不要な装備アイテムをいくつか「廃棄」して、新型給糧艦召喚の準備をしましょう！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Scrap equipment 10 times.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>618</ID>
    <JP-Name>はじめての「装備改修」！</JP-Name>
    <TR-Name>F17: First Equipment Modernisation</TR-Name>
    <JP-Detail>「改修工廠」で「装備」を改修してみましょう！明石さん、お願いします！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Perform equipment modernisation once.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>619</ID>
    <JP-Name>装備の改修強化</JP-Name>
    <TR-Name>F18d6: Improve Equipment</TR-Name>
    <JP-Detail>「改修工廠」で「装備」の改修強化に努めます。</JP-Detail>
    <TR-Detail>Perform equipment modernisation once.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>622</ID>
    <JP-Name>機種転換</JP-Name>
    <TR-Name>F20: Model Conversion</TR-Name>
    <JP-Detail>「九七式艦攻(村田隊)」搭載「翔鶴」を秘書艦にして、新たに「天山」を2つ廃棄！</JP-Detail>
    <TR-Detail>With Shoukaku equipped with a Type 97 Torpedo Bomber (Murata Squadron)‎ as your secretary, scrap 2 Tenzans to upgrade the Type 97 to Tenzan Model 12 (Murata Squadron).</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>623</ID>
    <JP-Name>精鋭「九七式艦攻」部隊の編成</JP-Name>
    <TR-Name>F19: Formation of the Elite Type 97 Torpedo Bomber Squadron</TR-Name>
    <JP-Detail>「翔鶴」または「赤城」を秘書艦にした状態で新たに「九七式艦攻」を3つ廃棄！</JP-Detail>
    <TR-Detail>With Shoukaku (翔鶴) or Akagi (赤城) as your secretary, dismantle 3 Type 97 Torpedo Bombers to obtain a Type 97 Torpedo Bomber (Murata Squadron)‎.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>701</ID>
    <JP-Name>はじめての「近代化改修」！</JP-Name>
    <TR-Name>G1: First Modernization</TR-Name>
    <JP-Detail>任意の艦を近代化改修(合成)して、強化せよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Perform a successful modernization.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>702</ID>
    <JP-Name>艦の「近代化改修」を実施せよ！</JP-Name>
    <TR-Name>G2d: Ship Modernizations</TR-Name>
    <JP-Detail>近代化改修を実施して、２回以上これを成功させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Perform 2 successful modernizations within the same day.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>703</ID>
    <JP-Name>「近代化改修」を進め、戦備を整えよ！</JP-Name>
    <TR-Name>G3w: Proceed with Modernizations</TR-Name>
    <JP-Detail>一週間の間に、近代化改修を１5回成功させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Perform 15 successful modernizations within the same week.</TR-Detail>
  </Quest>
  <Quest>
    <ID>704</ID>
    <JP-Name>「大型艦建造」の準備！(その壱)</JP-Name>
    <TR-Name>G4: Preparation for LSC (Part 1)</TR-Name>
    <JP-Detail>大型艦/新型艦建造のための準備を行う。任意の艦で近代化改修を4回成功させよ！</JP-Detail>
    <TR-Detail>Perform 4 successful modernizations.</TR-Detail>
  </Quest>
</Quests>
